Titre : [[Basly fait un discours le 3 mars 1887 pour valoriser le projet de loi des délégués mineurs]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Émile Basly]], [[Coup de grisou au Puits Châtelus le 1er mars 1887]], [[Loi du 8 juillet 1890 sur les délégués mineurs]]
Date : 2024-04-01
***

## Sources